究竟她是不是愛我

今日有個女仔打電話給我， 話失戀，
想约我食飯唱K，去到後話買少少野，
根住問我借了錢買嘢，買完後，
而她不斷拉着我的手，我便與她說做我女朋友，
之後拖着手去吃反。
食反時佢話借咗前男友10幾萬，但未還，
而她和前男友分手要搬出來住，
所以需要買必需品 叫我幫她
她帶我去馬沙幫她買3萬蚊coupon
又去manning買5萬蚊coupon
又問我借了6萬蚊
佢話一定会還我 叫我信佢
月尾会還我 仲話明天会打電話给我约出來
我現在很害怕她会不会
騙錢定真的愛我 如果騙我我真是還不到

GG

臭雞

你老豆呢

兩個問題一起解決

當然愛你

唔愛你點會問你借錢?

屌你老母臭閪你肯躝返去支那未

會你老母
隻字好un眼

...

殘體死返大陸啦屌你老母